林鄭係打開件事既人,但真正推手同將件事推上國際係3萬黑警,特別係林志偉既“曱甴”一詞,制裁唔好漏左佢

係咁煽風點火.....
推班黑警去死

所以如果制裁應該要有林大總統份
佢出心出力

係LOR, 點可以埋沒佢既功勞

佢係要重點招呼

林志偉有咁醒自創？

中宣部-》周融/k100 ->林志偉

係佢發揚光大既

歷史一定留名

推

點解無人講中共??
又spin曬去林鄭? 傀儡有咩講

其實要打打中層好過打下層

慢慢打上去

林志偉真心無人會理佢，但d 狗仔應該要多謝佢做代言人日日係度點火

林志偉 唔好唔記得佢

推PK鄧，佢一定卸膊

林志偉依D傻仔根本唔係核心
刷鞋想上位

全力制裁E D最岩

林奠同佢嗰班手下同3萬黑警累撚到9千幾萬中国人無得入境美國 破壞香港人同中国嘅關係 離間中国同其他國家嘅關係 依班撚樣死幾多次都唔夠

差佬不嬲係咁既文化，係反修例事件暴露哂俾公眾睇